小強!小強！唔好死呀小強！

我同你相依為命同甘共苦咁多年，一直當你係親生骨肉咁供書教學，估唔到今日白頭人送黑頭人
邊個仆街夾扁你！？

發左毛 ?

做咩會發哂毛

哇屌 隔離黃積係咪佢d汁

屌你老母

屌你老母臭閪